政府上星期仲牙擦擦話有2700萬口罩到港&穩定生產, 今個星期就因為唔夠用叫公務員慳啲使

私人市場只會搶得仲勁, 到時真係有口罩係手就可以換閪屌

政府乜撚都係鳩噏，有又唔知流咗去邊

到左啦 俾撚曬建制藍屍強國咋嘛 你估有你份？

比左支那狗，藍屍廢老自己搞掂啦

成班唔撚係做實事，一聽就知係鳩up

可能佢地都係日森/網購俾人CUT單個班黎

你仲未計復課

你諗吓，全港成百萬中小學生，
有學生可能而家喺大陸（拜年），或者喺停課期間由大陸返嚟，
有機會係病毒傳播者

當成百萬學生都要口罩，仲可能每日用兩個

一星期五日，我當你每學生每日只係用一個，
都已經一星期用五百萬個口罩

你供唔供應得到咁多先？

林鄭WHATSAPP左國務院被已讀不回

呢個時候唔好帶口罩......
想問柒婆咁口罩應該咩時候用?

擺到明講大話啦

林奠慳咗果啲罩都應該運晒去大陸啦，之前派到周街都係都仲夠用，依家慳咗都話唔夠邊個信

係啦 佢哋派照搶

【武漢肺炎】陳肇始：新年假期後數批口罩運抵零售點

係咪運晒去流浮山

送晒中

我口罩得返一星期貨仔
之後都唔知點算好

柒婆